尊重前線 請現場立即講去或留 要果斷 講真而家出到POST嘅而家成班都係冷氣軍師可唔參考

尊重前線 請現場立即講去或留 要果斷 講真而家出到POST嘅而家成班都係冷氣軍師可唔參考

我哋只能外面資訊支援